(嚴選) 全香港最on9既3條港鐵線

荃灣線 ( )

觀塘線 ( )

東鐵線 ( x無限)

將軍澳線先最垃圾
明明觀塘線可以直接過海
係都要去埋油塘再轉
浪費時間

東鐵/西鐵啦 成堆on9大陸喱

東鐵